﻿#Домашнее задание к лекции 2.2 «Создаем простое API, используя express»

#Часть 1

Создать Web-Server на express
Реализовать CRUD для сущности /users
Определить свойства name и score
Использовать REST
Реализовать обработку ошибок.
#Часть 2

Создать Web-Server на express
Реализовать CRUD для сущности /users
Определить свойства name и score
Использовать RPC
Реализовать обработку ошибок.
#Дополнительное задание

Взять любую реализацию Web-Server`а (из задач выше).
Реализовать возможность удалять всех пользователей.
Реализовать limit, offset, fields